2020 突發 SSP 仲未完

說好的唔再圍狗局呢

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
10分鐘 ·
【1020 深水埗即時】

20:20 深水埗警署內有警員命令市民停止衝擊警署，並稱有人以汽油彈攻擊警署。唯警署外市民未有衝擊。

攝/ 譚凱欣